覺唔覺今年世界盃冇咩氣氛？

冇咩邊隊勁，又冇咩球星
一屆不如一屆

冇隊勁係真
巴西已經不是巴西了

冇錢做promote

印象中每一屆世界盃/歐國盃都有個咁樣既post

防反巴西

因為now買咗

今年首歌太on9

覺唔覺今年____冇咩氣氛

聖誕
過年
中秋
世界盃

書展
動漫節

六四

只係大家人大咗
冇咁時間專注呢d 嘢啫

Oscar

要比錢睇,不了

tvb播會好啲嘅

屆屆都有呢啲唔睇波嘅人講呢句
細個都唔識以為有個羅馬里奧 朗拿度強力前鋒就係森巴味
屌啦星大個識睇波發現
94年已經打緊雙防中防守行先
真正進攻足球嗰班80年代收左皮
巴西一早已經務實曬

然後所謂無森巴味就係嗰期最威嗰啲球星唔係巴西佬

當年李克勤起來起來起來真係正好多

apple己死

02年果屆好好睇
決賽又有朗拿度對高路斯
電視仲有得播
跟住d周邊產品又多

諗起以前7仔 ok會出果d印花野
而家都冇呢支歌仔唱

no tvb no party

以前有好多球星,求其數都有施丹魯爾碧咸保方托迪朗拿度朗拿甸奴奧雲托利斯,無睇開波都會識呢啲球員,而家呢種級數既球星數黎數去都係得C朗同美斯.

我覺得官方主題曲好重要，南非世界盃嗰首歌，我到而家都仲記得少少。

個人覺得氣氛最好嗰屆係2010南非

C朗美斯勁過你上面講果堆一皮

仲有南韓隊,亞洲之光

反而覺得06最好氣氛 好多球星都全盛期 又夠宣傳

明明尼馬 25古 綿奴 馬些路 丹狗 etc 好多個都有森巴味，吹撚到唔係巴西

主要係巿面上少左好多大型宣傳，
以前個年代電視 / 商場 / 酒吧 / 報紙雜誌，周圍都鋪天蓋地
而家個年代，後生果批太多娛樂
大個果班就掛住搵食供樓
有時間都去下旅行啦
邊個有心機將注意力集中係世界盃
我識好多人都唔知原來就快世界盃

驚咩，臨開始就大把臨時球迷啦

呢句說話聽咗廿幾年

當d商場有哂大屏幕直播世界盃果陣就會有返d氣氛
屆屆都係咁

運動牌子d廣告呢
個陣first goal win真係好正

覺唔覺得今年冇咩氣氛？

仲記得02超好氣氛
通街啲細路好興剪大哨頭
啲女仔就中意咸爺

02 已經係有線獨家啦

岩

因為無阿叻

近呢兩屆係冇咩氣氛
我自己都唔太鐘意睇國家隊，好悶

有2個原因

1. TVB唔播
2. 英格蘭越來越霉
香港人最多人看英超 唔係賤種西甲
以前0206 隊隊球隊都有英格蘭巨星

依好多呢堆英迷 依家世界盃根本無主隊

球隊熱身賽 丁下出年新人
轉會消息

有趣過世界盃好多

今年好難估邊隊 冇話大熱門大冷門

又書面又口語咁想點
BTW比利今年唔得啦，巴西都有十屆以上無再選佢入隊了

同埋就好似上面巴打提及過「以前多球星」呢個論點，小弟在此可以補充一下。

就係而家2018年嘅足球戰術概念，著重速度同身體對抗，大於球員用球技術，所以咪產生一堆有速度有身體素質，但係控波射波都欠缺質素嘅球員（盧卡古等）。呢種球員係好容易達到戰術目標，但係帶來嘅副作用，就係呢幾年我哋睇到精湛嘅傳送、盤球、射門開始變得買少見少

結果呢十年咪來來去去都係C朗美斯稱霸球壇

咪又係德國

氣氛幾好呀。日日晌公司同班同事打世界杯版fifa

$880個pass
想有氣氛都難

最記得南非個年d人攞住支wu wu周街吹

德西法三隊
我覺得今年法國有機

嘈到仆街

世界上最嘈嘅非電子打氣用品

好似係

因為而家要俾錢睇波
以前播晒64場

會唔會係俄羅斯宣傳得唔夠

做乜撚野呀你

宣傳真係差好遠

世界盃FIFA冇港隊真的不了

其實如果你係正常要返工返學果d
viu直播果19場都夠你睇
其他有d場次想睇既咪同fd出街睇

因為7仔冇相關產品換

我覺得98年最有氣氛, TVB免費播, 首歌又易上口, 法國地方又吸引

南美或者足球傳統強國搞氣氛好好多
同埋viutv都落左好多廣告架啦
但impact始終無tvb日日電視洗你腦咁大

咪撚睇 cctvb 啦

都無播影權

俾時間阿叔食啲嘢先

以前鋪天蓋地咁宣傳，7-11又出下精品
連女人都變忽然球迷
成個香港茶餘飯後話題都圍繞世界杯

我屋企剩係睇viu，晚晚番到屋企都聽到世界盃，講左成兩個月

商場大電視睇波應2006開始有
當年可能好多人未識上網搵link/睇唔起畸寶
出晒商場睇氣氛實好

2014巴西搞啲時間大閪
所以氣氛差好多

今年俄佬搞個時間其實好靚
希望氣氛會好返多d

其實最廢係10年

94年有夢幻組合同巴治奧飛機
98年有碧咸紅牌同朗拿度決賽遊魂
02年有巴西對英格蘭, 同泡菜黑哨
06年有施丹頭搥同肥仔踩J
10年有乜 勉強諗到英撚比人黑左一球同肥馬做領隊搞笑
14年就有巴西7個1皮同蘇狗咬人

冇免費波睇想有咩氣氛？係香港先咁戇鳩，世界盃都炒

Nike adidas冇落力買廣告
上次有risk everything嗰啲

果年氣氛好 但d波好悶

其實開波時間咁靚應該要好有氣氛至係
但真係無宣傳可言

02年開始有
果年開始免費電視無直播權
d商場企滿幾層都係人係到睇波
之後果幾屆已經爭好遠

好似係因為個波飄得濟
班球員踢唔慣

02 年都好睇，雖然係黑哨
但日本/韓國隊真係打出拼勁

嗰粒專用波真係

咁我寧願冇
Fuck CCTVB

超過哂啦

韓國俾黑哨洗走晒成隊嘅努力啦，歷史只會寫佢哋用黑哨拎殿軍

因為冇荷蘭（同荷蘭叻）

我覺得凌晨 挨夜成班一齊睇仲好氣氛

主因係英撚太廢, 完全冇球星

因為巴西輸7 比1

真係失色不少
荷蘭橙d波好精彩

你係咪未使返工

年年都咁講架啦
今年啲時間咁靚，氣氛一定正啲

冇意粉冇荷蘭冇美國

我會話係無星味

美欺不嬲國家隊無貨賣
丙朗回塘同多haters
屁馬去左巴黎非頂尖聯賽

得返實力派如摩迪，Cane等

唔係舊一定好，係真係唔同左
98 ronaldo, 荷蘭，克羅地x
02 3R場場開party
06 當打享利拖舟，意大利三鐵衛加奶支
10 德國新一代，美欺之掘起，Tikitaka屈機
14 我已經講唔出有咩野睇頭

咁講好似馬後跑但精彩畫面同期待記憶猶新
而家已經搵唔到

隔離澳門台灣大陸全部免費睇係香港咁on9要比錢

Apple

出指紋
出大機
凸鏡頭
雙鏡頭
無3.5
Faceid
劉海

係自取滅亡！

但隔離d廠

其實係
以前可能整體星味唔算最勁
但係 雲佩斯 史尼達 洛賓 雲達華治 希丁加 幾個撐起隊波
真係好好睇

真

放心 差唔多決賽左右就會好多人都變左球迷
一定係X隊嬴啦 有XXX呀
屌XXX咁撚廢 輸硬啦
識波一定係買X隊呀 你唔信就算
我都話X隊勁架啦 一早講佢入到決賽架

今年無線係咪一場波都唔播

有個kane仲想點

今年99台free

唔覺

06 個屆用有線睇超有氣氛
集集追四小強

有近三十年最強英格蘭

牙朗美斯最後一屆啦

無線會唔會叫新聞部唔好報世界盃d消息
反正一場都無得播,又無精華片段播

Tvb無得睇

唔洗翻工咩 睇波

一到14號就洗曬版架啦

最想知係點解唔出多d周邊
靚既我一定會買
香港得儲貼紙 on99 咁

因為未開波
事實上個個商場都有搞世界杯既野
一開波就周圍都講琴晚場波

無安哥拉真係唔係好想睇

你有99台上㗎嘛傻西 2018仲睇TVB

今年反而多女想學睇波

揭幕戰咁既戲碼搵撚睇

不了
上網睇外國link

有免費直播始終差好遠

係
何sir套新片都話佢正經歷香港足球史上嘅女權運動

何解

德國

而家啲講波佬太悶 無咩金句或者interaction 帶動氣氛

宜家仲有無咁多人鐘意英格蘭
以前有朗尼都叫做有班英超撚support下

普京拖隻狗落去踢都應該有收視既

冇計啦 鬼叫英格蘭冇星咩
最出名得個harry claim 又唔靚仔

到多人講個陣 連登仔又會屌人忽然球迷

仲有個連加特喎

明明 點好扭如夏薩特都未必好扭得過 尼馬 古天 Willian 呢班 都叫無森巴味
都唔知幾撚多年無睇波 係咪仲以為係後卡卡 年代

有冇手足記得高登上屆同nike合作 有骷髗骨頭emoji

開始左就有氣氛嫁啦
今年唔算差啦

證明連登仔 短視

個氣氛應該由西葡大戰開始會煲起
無記錯上一屆都要由西荷大戰開始先多人講世界盃

今年時間咁靚 其實係咪viutv 唔識promote 咋

個人覺得最好氣氛係02年，支那臭閪隊入到三十二強果陣小學學校又講，電視新聞又講，落公園玩啲細路仔又多老翻波衫著，最記得連大快活都有世界盃活動

加埋英撚又強陣，香港最撚多英迷 巴西3r又有特色，仲有意撚明星陣容

南韓班狗撚垃圾，破撚壞左02世界盃

當上屆巴西被炒7-1就知輝煌不再

仲有02幾撚多傳奇球星當打之年，係傳奇球星，唔係球星

施丹 費高 馬甸尼 迪比亞路 碧咸3r,多到真係有排數...

無王子 班港女唔識波了

果屆完全巴西玩晒，南韓又黑哨，真係好睇？

上屆牙Fred擔大旗都得啖笑啦
今屆巴西正路好多

咩呀,班英撚覺得自己當年好大機會架
輸一球比巴西咋,爭少少就拎冠軍架啦

英格蘭之前幾屆都話幾多年最強，最後點

踢緊了？

做乜鳩

今屆無宜個包袱可能成績仲好

睇完比利時琴晚對萄既表演，估計又會輸俾防反隊。

後防加防中丹比利都冇速度，前場控傳幾好但攻勢不入肉，會輸反擊。

窮西

d人話唔係tvb播就無氣氛
上屆未tvb播囉
未一樣無氣氛
係而家多左咁多娛樂，少左人睇波
世界杯未跟住少人理，廣告商果d未唔搞咁多

比利時個陣齋睇好屈機
但實際踢出黎冇咩化學作用

德國大炒巴西7:1叫無睇頭

黑碧半單刀思考人生

以前仲有D 好波既球員 墨西哥非洲果D平時無咩機會睇
得世界盃先有得睇

而家係勁既一早去哂歐洲搵食 平時都有得睇

半場熄電視訓

你有無睇架
上屆好有氣氛喎
日日勁多廣告 場場開大

All in曼聯

exact7ly

樓豬擺明睇 cctvb 啦

仲有 , 好多有大電視既商場都已經有世界盃擺設 , 仲想點 ?

你比係98果屆
上屆邊叫有氣氛啊
02打後越黎越無氣氛

Jabulani

2000年後最型都係Fevernova

未開波姐
上年完左場揭幕戰
已經全世界討論緊係克羅地亞個龍廢定係尼馬射得靚

上屆個巴西女總統諗住又世界盃又奧運盛事
會帶來民意支持
點知巴西比德國大炒8：1(嗰一球係最後加時德國刻意讓空門比巴西射入)
之後成件事變國恥 然後民怨演變成抗議總統貪污 齊齊迫佢下台兼坐監 笑撚死

原來今年世界盃

今屆揭幕係俄羅斯對沙地阿拉伯
可以有咩討論

雖然係咁
但我覺得今年應該幾好睇, 分分鍾有黑馬跑出
因為冇乜邊隊一枝獨秀

98未睇波
02 06 10 14
屆屆未開波都好多活動好多倒數
最深刻係06 adi官網有game玩

運動野香港係有咩氣氛

香港人就快連 奧運 亞運 世界盃 係咩都冇人知

食雞、抖音、支付寶呢d就愈黎愈多人知

好多人買運動難 衫 ， 但全部都係fashion , no function

小鮮肉阿辛尼奧 利申非gay

02年巳經有，當年係奧海城睇過，幾好氣氛

今年巴西中前場唔弱 耶穌仔 古天樂 尼馬 哥斯達 費明奴 韋利安 卡斯米路 保連奴

94 10號仔萊爾收皮
鄧加先轉打雙防中 兩閘齊飛出波
前場夢幻組合白必圖羅馬里奧仲唔夠森巴？
講緊98又轉返唔打雙防中啦

琴晚夜媽媽在度睇西波 廢到仆街... 蠃到當黑馬

02年係就係有線獨家
但嗰陣為咗睇支那隊全民裝晒有線
但2010年翡翠台一唔播就謝晒
時間差本身唔係死穴 98年一樣大把人捱眼訓
無綫播上屆都冇乜氣氛
更何況真係冇乜人睇嘅99台

連coca cola都冇咩幫俄仔wc宣傳，同上次巴西wc比真係差好遠。

睇得出Viutv其實已經出盡奶力宣傳
但都係抄返舊時無綫有線
請明星足球隊班老坑上去開P

ohohohooo，The world is Ours

個教頭廢呢

冇計 俄佬得罪晒西方 英國地頭殺間諜
支持歧利亞化武
一係就donald 開波前傾掂 唔制裁住放下煙花
去到都好老監

睇都睇nba啦

借問聲係咩年代 02 開始睇，無呢個印象

98年之前係全部賽事免費電視直播

請番班廢老
咩林敏聰 譚伯 吳國敬果班上去 同行番tvb舊路有咩分別
d game show低汁到唔想睇

佢有份咩

唔會有人將02高路斯同朗拿度放埋比較囉

耶耶托利yeah yeah yeah

王子都無人識
啲女同學話尼馬靚仔
我問佢地王子呢
佢地問返我邊個黎

最撚垃圾係10年
vuvuzela煩撚到

呢隊先似返D巴西囉
有耶穌尼馬古天奴隊波比4年前已經差好遠

今屆有萊斯
應該幾多港女鍾意

以前會早一個月 派定promote野

商場會掛定世盃旗

而家好似遲左

同埋得奧海城睇波？

今年連首歌都唔得..

想聽鍾仔講波

以前全播 會拉埋唔睇波既屋企人一齊睇 團結好多

而且好多人會期待等電視播

而家下下收錢 把撚

10果屆有線會賣幾場比無綫播
依家now恃住自己有免費台就唔比 又唔諗下自己媒體傳播力差過tvb幾多

反tvb 都要講句

冇tvb 播下世界盃做下花絮 氣氛係差好撚多

感覺無人宣傳咁
唔知係咪得HK 係咁....

仲記得以前7仔定ok有個套鎖匙既膠, 係d波衫款, 係咁儲d款

以前邊個都用"世界盃“三個字做優惠
商場又有
舖頭又有
依家乜都揸到正
一定要畀錢FIFA先得
氣氛又差D

想知今年新界有咩商場播？

以前要比係因為呢個係世界盃規定
而家自己都有免費台去符合呢個規定,仲要送比無線做乜春

次次大賽都有人走出黎話比利時人腳點勁點勁架啦 結果踢出黎

jason derulo個首真係唔撚掂
上屆pitbull個首都畀係一開始畀人屌到開花
不過而家聽返都算唔差
可能睇足成屆賽事洗咗腦

2010 k’naan個首應該係近代最受歡迎
因為係可樂廣告歌日夜洗腦
official個首係碧基條女個首wakawaka
我覺得其實都麻麻地

世盃主題曲應該冇乜邊首超越到ricky marin既thr cup of life

其實全世界
係咪好多地方睇世界盃唔駛錢？

澳門已經唔駛

唔怪得似曾相識 屆屆都有人咁講既

投到世界盃同奧運主辦權
都係貪污坐緊監個勞拉
做總統個時

中日韓都唔駛

98年無綫足本免費直播64場
咁就20年

你估有線好想益大台咩
10年咪迫無綫亞視轉播有線1台直播連廣告
當年有線申請免費牌都係想獨家播晒奧運咋

覺
7仔m記都冇世界盃嘅嘢換

痴撚線
無啦啦益cctvb做乜鳩

你就輝煌不再 無睇波扮有睇

今屆巴閪前中後都fit 攞上屆比得啖笑

世界杯都仲好
你睇奧運真係慘過屎 完全冇人理

不過想問下今年世界盃出左球星廣告未?
點解好似唔多覺

日本都唔算係全部免費
有一半賽事喺NHK衛星台先睇到(雖然NHK本身都要收費)
新加坡仲慘 得5場免費

屌你98年鄧加搭住森派奧條粉腸都唔叫雙防中呀？

上屆好氣氛過10 06
大台d宣傳做得好足

其實viutv 做得好過cctvb 好多
同老豆一齊用呢個機會轉走老母睇既膠劇

收皮啦 咁係你無睇 viutv 啫

你睇 濕鳩師奶劇咪夠囉

viutv 播波好撚過 cctvb 咁撚多

話無氣氛嗰班不如咪撚睇 viutv 直接睇 膠劇囉

幾隻 cctvb 打手狗偷偷留下負皮

宜家踢緊世界盃 ？

大台點都比viu收視率高
你唔睇大把師奶睇
想有氣氛根係計埋d平時唔睇波
大台播廣告點都多人睇過viu
定你一個代表全香港

係呀 你件垃圾打手咪攬撚住 cctvb 過世囉

搵緊食又讀書都好撚期待喎

cctvb 打手狗 睇 viutv 死全家呀

歐聯好睇過世界盃

Agger好多國家隊踢落全無默契

Viu tv 好心搞好d宣傳

有線大搞嘅02 06 先最有氣氛喎

2000-2010 絕對唔係

無隊勁 ？今年法國多星到仆街個個都一線喎
屌那星我係咪去左第個波台

最好睇既波平時聯賽歐聯睇哂啦

上年係咪街場踢踢吓變晒球星同打機械人
兩個都好好睇

認同，我就係你講果種人

以前讀書
而家做嘢
梗係覺得無氣氛啦

上屆TVB播,好似連早一年嘅洲際盃都好多人睇同講

同3R 時期差咁遠
同為左湊夠人數寫香港新四大天王一樣咁尷尬

C朗美斯響世界盃既表現係咪真係超過晒上面堆人先？

氣氛最好一定係日韓世界盃啦，時間又靚tvb又播

明明尼馬古天奴就好有森巴味

剩係記得隻燈神八爪魚
可惜已r.i.p

3R時期除左3R同卡路士卡富
有咩出眾球星？

啲運動品牌都好似冇乜campaign
以前nike有joga bonito, adi有球星跟隊

扭波王呢

收成 880，搵鬼睇咩

因為TVB唔播 先錯覺無咩氣氛

adidas nike Coca-Cola McDonald.....
咩廣告都無賣

屌正想講，屆撚屆都有人開post講，上面仲撚on9，乜撚依隊巴西唔再係巴西，成撚日神化舊人，一代不如一代咁，日撚日走番去睇番朗拿度卡卡啦笨柒，咪撚再睇世界盃啦

幾間都無落廣告推銷世界盃,氣氛冇咁好

明明今年可口可樂m 記同埋便利店都有世盃宣傳..

你地係咪自己無留意就話人無宣傳啊屌......

仲有個垃撚圾日本人球證
唔知係咪收左巴西錢

奧運慘左連申辦國家城市都冇乜
搞到要比LA同巴黎自動當選

巴西 今年真係攻守俱佳
頂頭大熱

大台唔播真係差好遠

唔通上屆比人炒七個一皮出眾Ｄ？

會飛去俄羅斯睇，最有氣氛

年年都開呢D POST

唔想睇屁馬條mk

人口老化

除左呢二個
仲有邊個有星味先

你想有咩氣氛？

荷蘭叻主持大局
廿幾條友坐係到

今屆荷蘭叻會有咩講

名都未講岩算撚數啦你

無咗阿叔

因為tvb.無播

哈囉喂

話唔定你仲mk過佢

事實的確係因為唔係TVB播
而呢個事實正正反映出香港有幾可悲

一邊屌TVB
一邊又有好多人淨係睇TVB

其實viu係自己台既宣傳都好鋪天蓋地
Game show又有做
網上平台(Facebook)又會搞啲短節目
亦都搵咗好多知名既講波佬

我敢肯定viu係宣傳今次世界杯既effort係多過之前TVB好多
但香港好多人就係唔欣賞

其實今次係迫茶記播Viutv既好機會
雖然得果一個月時間

巴西先係玩開防反個隊

冇睇開波嗰d真係會因為tvb播而睇

大把

肯定會
唔講WC, 淨係viu播FA cup都一堆人走出嚟扮睇波

因為有線無免費電視囉 弱智就返去入筷子啦

未開波姐

今年氣氛肯定好過上屆

今年8點就有波睇

94 98 2002 年個時好好氣氛架

非洲搞？

格羅索立功了，格羅索立功了！不要給澳大利亞人任何的機會。
偉大的義大利的左后衛！他繼承了義大利的光榮的傳統。
法切蒂、卡布里尼、馬爾蒂尼在這一刻靈魂附體！

俄羅斯

南韓有幾場波都比人話黑哨, 都唔係咁光彩

嗰陣好多師奶見到免費有得睇咸爺成家人一齊睇
破咗無綫嘅收視紀錄

反而點解今年未有addi nike 既世界杯廣告

防反九巴西

都未撚開波就話無氣氛
不如話依家無新年氣氛呀

06之後已經無...

98, 02最有氣氛

02勁多人撐支隊
自從無左免費電視全程直播之後氣氛已經差好遠

連登好多90,00後,
未感受過90年代世界盃熱潮,
先話近年仲係好有氣氛

呢個世界唔係得你連登架

他不是一個人,他不是一個人！！！

主要係英格蘭廢 碧咸既英格蘭唔睇波既都會留意下

碧咸時期既英格蘭都唔見得勁